csl. 又撈空氣？

如題，有無人都中招？

係今日無啦啦突然連50K都無…
連wtsapp都收唔到

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強
📱新號碼、攜號轉台、大專生、出機、續約查詢都直接聯我
新鴻基企業員工家庭優惠送高達$5000手機禮券
以下聯絡方法
WhatsApp-
Telegram-